請問阿燦哥對於今次安仔偷食件事有咩睇法？

插進去.jpg

請朋友一起來吃花生